尋晚班激進民主派 毓民長毛快慢必去哂邊

佢地國教係到 但尋晚呢 ？

關sir呢

訓撚左幾多年

影都冇

未夠鐘做野嘛 訓哂啦

？

佢話佢地當年最前線架

當年個個有份帶頭都不得善終
一係畀政府告
一係畀自己人屌
今次如願啦。冇大台
又屌人地唔見人
反手又贏

仲毓民？變左節好耐啦